### [return main page](../../README.md) | [Chapter 2. Learn HTML](PAGE_HTML.md)

### Form HTML

1. pentru POST request obligatoriu trebuie tag`form`
2. Trebuie 3 chestii - `action="/SIGN_IN";`, `method="POST"`, `name="name"` 

Ce face atribute `action` ?
Ce face atributul `name` ?
id === name && ce se face cu id dupa?
